有冇人已經唔想炒股喇？

仆街，好攰呀
大戶炒完科技 -› 細價股 -› bitcoin-› 資源 -› 舊經濟股
仲要每次陰啲陰啲咁放盤
我追唔到喇，日撚日割人韭菜
散戶有冇破解方法？

利用生命黎對沖

我，身心都好攰

玩外匯好過

買少啲就得

期貨

玩緊2800

做定期算

所以你番工既意義係對沖

沖完得個吉

長渣 del app

跌既時候以後都唔玩啦

玩返馬仔仲好

破解方法就係唔郁

呢幾日瘋狂撚狗
錯邊即刻67

所以不嬲都係股票加賭波 加番工
咁就可以邊賭錢娛樂邊對沖

買tsm

升多過尋日跌既

抽新股算
唔搞咁多野

買死兩三隻唔睇算了

個風向突然會好淡，又突然好好，又突然好淡。自己都受影響。

短炒嘅要休息吓。

長線嘅如果低位入咗唔使郁，高追就小心。

市場水浸，唔chok冇辦法震到散戶啲錢出嚟。

細膽嚇到走哂call 輸光光
依家升返晒

下一個post

仆街，好攰呀
大戶炒完科技 -› 細價股 -› bitcoin-› 資源 -› 舊經濟股->外匯
仲要每次陰啲陰啲咁放盤
我追唔到喇，日撚日割人韭菜
散戶有冇破解方法？

買晒佢囉

尋日 + 23000 HKD
尋晚 - 6000 HKD
今朝 + 22000 HKD

點解唔炒?